成日用「我」字既人，係咪多數自我中心

林鄭係其中一個例子
d演講全部都
我我我我我我我我我我我我我我我我我我

雖然一個人自唔自私係睇行為
適量用 我 字可能會顯得自己更有自信，更有說服力

狂用，會否變左只諗自己，自我中心

用開me

James W. Pennebaker的研究用抑鬱症患者的日常用詞進行分析，實驗結果發現他們經常用「我」字做開頭說話，例如「我覺得」、「我為甚麼總是」等，還有「必須」和「應該」這一類暗藏意思的字眼，比較自我中心。

好似用得多
係唔自在/比人逼既時候
先會係咁用我字黎拖

你你你你你你你你你係咪多數沒自我?
但林奠我我我定你你你都一定係自我中心

我通常用晚輩
好謙

Me2

我用朕

唔通應該好似雷姆咁?

"雷姆覺得乜乜乜乜"
"雷姆會一直相信XX"
"雷姆鐘意乜乜乜乜"

講好說話事係咁"我XXXX" "我XXXX"
同埋屌人時係咁"你XXXX" "你XXXX"
就十分自我中心, 乜都人地錯

用開拙者/鄙人, 但一向態度好囂張

朕知道了

寡人同意

其實你講得好啱
唔使理上面啲派膠
成日打字/講野用「我」嘅人 真係比較自我中心同自大

如果講一句說話，出發點係為左自己，咁佢點都係自我中心

eg
咁做都係為你好
vs
我咁做都係為你好

但佢用埋個「我」字，更加顯得佢仲自私

貧憎
老衲
吾皇
本公子

本身覺得乜乜乜
一直相信乜乜乜
好鐘意乜乜乜

我都覺，所以我好少用

同意，所以好少用

其實本身唔係反對人用我字

但確實好多句子唔洗打關於形容自己既名詞都表達到

用開朕
知道了
同意

你已經用咗2次

認真 我都成日用 點樣可以唔用

應該假膠，佢想表達好難避免唔用「我」字
其實絕對得
eg
同意，所以好少用

利申: 其實本身唔反對人唔用「我」字
只不過大家討論

認真 成日都用 點樣可以唔用

sor，打錯
利申: 其實本身唔反對人用「我」字既人

我國家的首都...

講得多屌你 冇曬自我

如果講一句說話，出發點係為左自己，咁佢點講都係自我中心

例子
咁做都係為你好
vs
我咁做都係為你好

只不過佢用埋個「我」字，更加顯得佢自私

其實講一句說話，出發點係為左自己，咁佢點講都係自我中心

eg
咁做都係為你好
vs
我咁做都係為你好

但佢用埋個「我」字，更加顯得佢仲自私

國家的首都

一係直頭講埋國家名
巴黎的首都

要用老衲

巴黎的首都

本身「我」字就係比較強烈的自稱，一般可以用本人、個人等字代替。

e.g.
我認為
本人認為
個人認為

其實本身唔係反對人用「我」

但feel到好多人覺得講野好難避免唔用「我」

但確實好多句子唔洗用「我」或關於形容自己既名詞都表達到

上面打咁多字都冇用

有「」果d唔計

本身真係唔反對人用「我」字
因為每個人都有自己說話style
亦都認同用「我」字有時係自信表現
許下承諾果陣用「我」反而更有說服力

但feel到好多人都覺得講野好難避免唔用「我」字

但確實好多句子唔洗用「我」或關於形容自己既名詞都表達到

上面打咁多字都冇用

有「」果d唔計

今天我～

樓主點睇

係

吾係咁

幫朕check check

我唔覺得我自我中心

咁樣好似仲奇怪
邊個成日都用？
我／佢／你？

哦

u want to fight?
come, 1 on 1
me power powerful

吾你老……
無野了

我屌你老母

根據以上邏輯，你可以唔用「我」字，淨係講屌你老母就可以

有無21出庫到左本地倉庫？

係華人社會先覺得冇自我係好事